點解有d巴士佬咁撚仆街

爭1，2米就到站上車，已經揮哂手跑緊過去，個巴士佬明明望撚住都可以照關門開車

樣子

個個都係咁跑咪唔洗開車你唔走會擋住後面啲車塞住條路

望右鏡開車點睇到你呀

個個都係咁
係咪唔撚使開車

你可以跑去佢前面擋住架車

真相

佢係望到我先，我同架車1，2米到距離，佢再望去右面然後開車

咁又做唔出

望完鏡望完盲點有位出唔通仲等你咩

成日都有人追車，等得幾多個

巴士佬話專登咁做, 你唔鍾意咪投訴囉.

又咪去到天咁大既事唔會小小事就去投訴只係岩岩個下個感覺好撚灰爭應該2，3秒跑到過去佢望住我跑都照關門望右面開車

爭1，2米就到站上車> 你上完->又有人爭1，2米就到站上車> 佢上完-> 又有人爭1，2米就到站上車->....

爭1，2米就到站上車
10個人每個站都好似你咁點?

試過連續黎七個 個巴士佬都等埋佢地
我係要坐果架巴士既後面等緊埋站果架
諗野全面d

有咩方法可以玩到隻巴士狗冇左份工

下次早d

咁點？
唔明

等你係人情 唔等你係道理
車上嘅人冇必要等你

殺我一個措手不及，笑左出聲

入政府做特狗再下令人大釋法

未見過後生靚女巴士佬唔停低開門

我試過條巴士狗諗住山車門我死都隊隻腳埋去
上到車影低佢車頭張證打去投訴
有咁大鑊講咁大鑊
之後佢冇再喺果條線出現過
仆街巴士狗

投訴堅有用？我之前用app投訴仲未有回覆

你爭1 2 秒 咪下次諗下計自己快1 2秒

試過喺總站上巴士 已經跑到車門 司機撳山車門上唔到

試過後面同一條路線都到埋
冇乜人坐
架車仲不斷開閂緊門比人追車

試過跑到車門佢到照開車，你都吹佢唔脹

我估得一兩單投訴就無乜嘢
如果個司機收到好多投訴先會做野

差一兩米即為未到啦。

下次跑快啲先再出Po.

你跑得快過架巴士咪停俾你

講真咁係你遲
宜家有APP都寫埋時間比你

巴士佬幫你上人生課程
明明差唔多到手但最尾都係得唔到
你要多謝返佢轉頭

有次架巴士到站上完客山左門 但未開等緊燈位 我揮手叫佢開門佢睇到扮睇唔到 跟住有條女揮手 條撚樣比佢上 我就屌柒佢 你係扮睇唔到就咪撚開門

最撚憎呢啲仆街 例牌等你架？
下一架車啦屌你老母

同架𨋢門就黎閂都要夾硬打返開果啲仆街一樣
要成架車成架𨋢嘅人等你一個
比少少自覺唔好阻住人 OK?

真呀 有d巴士佬見到你跑
都特登扮睇唔到照開車
真係柒到打冷震
所以以後我都選擇唔追

上次我都係咁
即刻打上客服投訴
架巴士倒返轉頭黎接返我

如果照你思維搭的士既應該早一兩米停定錶
全世界都要圍撚住你果一兩米黎轉

真係完全諗唔明點解要咁做

閂

有次喺觀塘想搭巴士走，架巴士停喺站頭閂咗度門，當時好塞車佢轉唔返出中線停咗喺度，我拍一拍度門想佢開啦，死人巴士佬當我透明

其實頂多轉線，點會無咗份工，唔好咁天真啦，九巴城巴不停請人就知流動性大 / 唔夠人

況且裡面根本亂黎，報上運輸處有幾多架車行實際又另一回事，會認真同你查先出奇

以為自己投訴下就可以令到巴士公司炒司機會唔會天真咗

時間上無遲都係同一時間同一分鐘

長知識了

一定要俾你上？
我嘗試理解巴士佬
通常要開車睇右鏡，左鏡睇唔切有咩柒

見後生趕時間，工作忙，唔會咁得閒投訴
係驚d成日得閒既廢老去投訴

當你見到仲閪既
就知道你依個小兒料

我試過架車係巴士站開唔出
隔離有車cut唔到線
我就企係巴士門 出面揮手
條仆街都扮睇我唔到

見到隔離線沒車即踩油cut線走車
我嬲到一腳踢落度門度

40X
屌你老鼠

巴士佬都揀客上好仆街

至少都要預早一兩分鐘啦

成日都係咁 合理嘅 但如果得一兩米就仆街咗啲

寫出黎係比你預早時間等

到你喺車上面見到因為司機等一個人而miss左個綠燈

你就會屌個司機架啦

晨早返工一兩分鐘都好矜貴

有次谷鬼氣 忍唔住跑去500m下個站 因為佢停燈位 仲快過佢到站 咁啱站前有個過馬路位 喺佢面前慢慢過馬路搭另一架巴士 sosad]

停比你係人情，唔停係道理！

絕大部分排第一嘅都係差少少
咁持續落去，永遠唔使開車

之前試過架車上完客閂左上車門 但未落完客
我一路揮手叫佢開
落完客之後閂落車門 望都無望到我就開車走左

打左燈抽左頭就唔會開架啦

咁你個巴士佬真係閪勁多

跑完一個又一個, 咁咪唔駛開車?

好少事姐
我試過上巴士個巴士司機扯火
係咁踩油搞到架巴士反埋

點解啲趕巴士撚咁仆街
要巴士佬停低等埋佢 停低唔止阻住成車人 仲有機會阻絕後面啲巴士埋站搞到塞車 個趕巴士撚明明可以早30秒出門口輕鬆上車

因為做得巴士佬十個有九個都閪
唔等人 唔埋站 㩒完鐘照飛站 見你落緊車照閂門開車 乜都試過

密車個d無所謂
而家d 廿幾三十分鐘一班個d
最好就睇清楚無人上車先開

試過有次得自己一個係巴士站等巴士，見到架巴士之後揮手叫佢過黎，見到佢慢慢收油埋站
佢老味突然俾油飛站
飛撚完站佢撞正紅燈，即刻行過去敲佢門，佢叫我坐下架，一轉燈即刻走
但係架巴士係有客，唔係啲廠車

試過兩架巴士同時埋站 我要上後面個架
點知架車落完客就走撚咗 一眼都冇望過個站
下一架要等30分鐘

試過直頭喺巴士門前拍門，佢都照開車啦

有時企到去門口佢未開車都會扮睇唔到

我屌撚晒你班閪客
第一種就係明明後面有同一條線既車跟住
死都要衝上前面嗰部頂住後面成條龍
連埋部車上面既人 為咗你快嗰幾十秒浪費緊幾百人既時間
第二種就係追車唔撚識跑 閂門先起步急腳埋嚟
仲要好似我唔啱咁
成日話趕時間上埋 趕你老母咩又唔係後面冇車
浪費時間頂住成條路 趕時間搭的士呀嘛

淨係望鏡跟住就乜都可以唔理？就算前邊企咗個人響度都照撞？呢 d 咪就係警覺性低囉

如果樓主背心仔fing住對波去, 巴士過左站廿米都可能停

比你上埋》後面啲車又湧到黎〉又可以比下一個追
唔洗開車

眼尾其實見到 專登唔擰去左面唔想開俾你

咁撚冇禮貌 抵死

你估搭紅van咩

成日話差一個差自己一個
巴士佬日日見百幾二百個「一個」

唔拍門可以點？
用念力通知個車長？

一陣你上車仆街拗柴話鳩返佢做咩喺非站頭畀你上車點算

識企喺車門唔識行前少少喺佢前方揮手

係連登屌巴士佬？
樓主係咪去錯地方

等睇巴士司機版本

跟規矩做
畀你上係人情
唔畀你上係道理
樓主縱壞哂 覺得世界圍住自己轉

唔撚屌得咁撚惡架咩

等到幾多個?
到你上左車,去下一個站, 你就會屌鳩巴士佬做乜唔快D 開車嫁喇.

我都見過
1. 有人直頭係巴士前面跑過去..一路揮手.. 跑到巴士度門停低.. 但個巴士佬照開車. 個巴士佬一定唔會睇唔到.

2. 有個傷殘人仕坐輪椅想上車. 但架巴士停左係離開行人路大約一兩米停低.. 個傷殘人士過唔到去. 揮哂手. 個巴士佬無理佢. 照開車.

想睇下班老奉等埋你追車嘅撚樣如果搭搭下車急屎然後一個站開閂門十幾次俾人上車會點

唔等咪唔等 吹呀
你仲仆街啦 係要慢一 兩秒
次撚次有d撚屌呀姐遞曬手 個師機停車等佢
佢先黎慢慢行 阻撚住地球轉
浪費曬全車人三四秒
你係唔係計番人工賠比大家？

咁一定係跑得慢啦，理論上如果你跑得快既又唔使坐巴士既。

堆自我中心閪客好嬲
巴士佬繼續日日唔俾你上

巴打係咪住新x城
我睇住你追

而家樓主企咗喺前面等撞？

每朝紅隧口都見唔少
你9衝想上車
個司機閂咗門都要開車走
唔走再等就頂撚住後面d車
其他線d車一路都埋唔到站
後面d巴士再倒塞出去

將心比心啦
你坐喺部車上面趕返工又會點諗

咩叫 佢前方？
巴士車頭？
你想喺巴士車頭阻住佢駛出呀？

啱呀
啲廢中仆住咁追車
有時仲要滿曬人都要拍門
點知比職員叫佢望下後面
成兩三部一樣線既車塞住個場等埋站

你睇錶係咪淨係得 12 3 6 9 點睇
冇得睇10點11點
車頭左前方唔係前方咩

你咪去建議下要D巴士埋左站要上到D客迫到門口先俾開車囉

下班車啦 想奉旨等你坐的士
人哋閂晒門

正解

永遠第N+1個都話差一個點解唔可以等埋

你啱，駁唔到
下次有巴士剷上行人路，都可以用呢個理由喎，同個官講因為我當時望緊右鏡

咩比喻
望右鏡就會唔理部車去緊咩方向一定係咁
望右走左 咁出站應該望左走右

左前方有嘢遮住
司機點睇到你

作為巴士佬話你知點解唔等你
1 真係睇唔到
2個站多車好難出
3 就係唔等你吹咩

因為前輩教落好心無好報
最有印象有個廢老追車 我等埋
佢上車就講
屌 巴士佬 見到我追車想走呀
一句唔該都無
所以巴士佬比人屌得多
都係心理變態
你越追就係越走
下次早幾分鐘出門啦

有咩遮住
條A柱三米闊？

你自己睇個po都feel到啦
連登好多人盲撐巴士佬架
態度差又話份工辛苦要體諒
揸到紅van咁快又話佢急尿要體諒
揸到蝸牛咁慢又話安全駕駛冇問題
離站一野cut出去又話因為啲車唔會讓
埋站得半個車身入站塞住晒後面又係原因同上
總之巴士佬唔撞死人都唔可以話佢錯

係呀 我就係唔等你呀

追唔到車姐
唔使搞咁大下話

咁你有無屌穿佢個閪？

夠狗鐵仆街？
大型轉車站見對面有車埋站 即刻閂門開車走

大佬呀，
你企過少少咪又擋住車頭囉

巴士佬回答：

差唔多個個站都有人追車，等得邊個?俾你上，有d老人家行得慢或攞住d買菜車既師奶見到又追。

等你，係用自己休息，放飯或放工時間換你方便，加上好多追車既都係阿偉(我憑自己本事追到，點解要講唔該。)

係咁緊張就出門口睇定apps等車，唔趕時間咩搭下一班囉。有d巴士大站好忙，你一架車頂住後面成行車，加上出站好難，有機會就要出，唔係有排等。

唔屌埋黨鐵司機？

點擋你教下我

以為你揮手=bye bye

有次我半夜送車尾
下班車個巴士佬收左下油見得我一個人
應該又無人落車
我銀包都拎埋仲行前左步
條仆街飛站走撚左
仲要飛站果架係尾班車

呢個真係經典

依家啲巴士佬愈黎愈閪
多左後生仔做
個個都車手上身
硬cut再打燈
讓鳩佢又唔打火燈比我打下飛機

你司機位喺右邊，點睇到你呀阿哥
佢仲要望緊右邊鏡同盲點

學廢老拎拐杖搞佢玻璃窗睇佢點扮睇唔到
做巴士都做到的士咁揀客開門咁撚仆街

搞玻璃窗佢咪直接停車報狗囉, 全車客多得你唔少

下次早d出門口啦

見啲巴士佬好似多數區內線態度好啲
聽過有啲會叫人唔洗急 慢慢行

成車人既時間比你浪費左又唔講？

你覺得巴士佬care其他車？
成日見巴士佬打燈當大晒直cut唔理其他車

up乜？

我覺得規則同人情分別啫唔關仆唔仆街事

咪話停咗係到囉，啫係未抽頭未出站啦，咁都唔開

你係大波妹就會停比你

我試過係佢前面跑過去 佢關門個時我已經跑到 但佢都唔開返比我
仲要個架係尾班車

巴膠全面進場

咁相比之下的士佬就好好人, 禁區都甩尾咁急停上客, 唔好叫人DC9啦

正常關左門可以唔駛再開比客，開係司機好人，所以佢開返比我/ 等我一定上車唔該車長

我企側邊等人上 行到去就閂門

巴士佬成日比客屌
做咩要對佢地咁好

人地都講明叫你預早d到，你係要較到咁炆

如果你揸開車你會發現巴士佬比你想像中更仆街

俾你上係人情 唔俾你上係道理

試過一次我追巴士
唔知個司機係咪見到我跑, 明明已經上哂人但係佢都照停喺到唔開車,停左十幾秒都有
我有諗過佢係咪壞車所以唔開車
我上車就好細聲咁講左句唔該就開左車

最中意坐巴士 睇住啲人跑 但又上唔到車

到時就到車上班人投訴

真係好黑人憎，抵佢地坐到坐骨神經痛

投訴冇用架

我諗你係果啲約左你1點見面，然後1點先出門口果啲人

個司機同你講佢望到你
你都上唔到車，點知佢望到你？

等你辛苦等下班車

有冇揮手？

轉線都唔會

希望樓主睇完 笑下 放開D

KKC 《如何在巴士App中尋找人生意義？》
44,775 views

我有次係巴士站等 架巴士駛埋黎我就揮手
因為係佢前面有另一架巴士埋站 佢泊唔到站 佢就直接飛站 仲手指指示意我跑去下個巴士站上車
痴線咁跑呀跑呀跑去追巴士

試過已揮手但司機扮見唔到飛站，仲要尾班機

如果你係靚女
離車50米都會等埋你

點解你咁廢要依賴交通工具

真 跑我好快+ 次次都有得上車

依D應該最多扣獎金

其實你仲有幾米先到 姐係未到
等你係人情 唔等係道理
趕唔到可以等下一架
遲到可以早d出門口
但係咁樣瀨巴士司機就唔太合理

仲有一次係另一個巴士站位泊咗貨車
我已經行到去馬路中心位截車 佢直接駛過 冇慢駛飛站 我係馬路一直追車泊佢車門 有燈位佢都唔肯停
最後真係狂拍門先比我上

你衝埋去比佢撞

紅巴定綠巴？

已經撳咗閂門掣，而個掣同閂門時間會有出入，既然閂咗門就梗係開車

睇到笑左

唔關追車事 另一單嘢嚟

跑多幾個站你就跑返屋企

App 講明要預早 3-5 分鐘

我覺得等同唔等都冇錯
打份工跟程序做野啫
每開一次門就要重新做過開車準備
拉手制睇鏡仲要抽頭出返隔離線
拍門又話要等埋
1-2秒又話要等
到巴士佬肯等1-2秒到時又屌點解我差2-3秒都唔撚等

追車冇問題 但千奇唔好仆街
親眼見過幾次有人追車追到跌親又上唔到車

祝大家平安 每次唔洗等都有巴士 每次都有靚女坐隔離

跑去下一個站上車屌佢老母

連登小妹有jj?

廢老拍門

有D巴士佬真係好多陰濕
1.試過後門排長龍落車
我企係司機位隔離 死都唔開前門
2.有D站劃晒線分晒號碼 巴士佬見無人揮手都唔停車俾人上
3.泊車一定出晒界 後車一定要扭軚
好多我知佢俾係人情 唔俾係道理
所以我揸車一定唔會讓無俾手巴士佬
因為都係人情

好撚老實，開車梗係望右鏡。
初初入職嗰陣時我都會等埋，但係專登等埋之後唔該都冇句 有時啲人細細聲話自己好彩
到而家我真係唔會等 唔會博你講嗰一句唔該
寧願做仆街好過 等下一班啦屌你

啊婆未坐低就拿拿聲開車仆街啲

好玩囉 同狗鐵車長一樣 係咁禁個關門制去夾鳩你

屌 講起就嬲嬲地
朝早有D巴士站排長龍巴士
巴士係巴士站外俾人落
我見佢落完 邊行去站頭邊揮手
佢扮睇我唔到
搞鳩到食唔到早餐 屌佢

冇咗扣獎金好耐

無做錯都要俾你話仆街
on9

屌，我試過隻腳都差唔得踩上去，即刻關門口車，嗰陣係學生，有班巴士佬對校服特別閪，

做黑狗屈巴士佬藏攻擊性武器已經得

有啲人追車淨係跑，唔會遞手望住個司機示意你係想上車，司機點知你跑乜

巴士佬咁衰架，樓主咁靚仔都唔等埋佢

人哋望完你個樣知咩事咪開車囉

望右會剷上行人路？ 呢度香港喎 右呔架

你差一兩米 你後面個個三四米 你後兩個五六米
問：巴士要多久後才能離站？

點解追車啲人咁仆街，慳下架車10-20分鐘都唔肯等，要全車成百個人用1分鐘等佢上車

可能巴士佬已經開左一次門

真

吹到

等係人情，唔等係道理
完

再跑快啲囉

樓主

以前會等
而家你跑到個站佢都唔會開返對門比你

Keep住5秒一個，1個鐘都唔洗開車

只等大波妹跑

屌以為自己開post
岩岩先比啲巴士佬撚完
最慘就係開完之後佢個仆街咪又係停燈 屌

博5刀

大陸閪

爭1 2米要用2 3秒先去到，你坐緊輪椅？

去做巴士佬囉 你可以唔洗追 架車實等你

有無學過車？
第一堂已經講過車係有盲點

等你係人情
冇等你都唔係佢嘅錯

等得一個下個又到，到時遲返去又屌點解無車

點解唔係早少少到巴士站，趕唔到咪下班囉

可能你已經係第6個揮手嘅人

好準架咩？？

未見過短裙女正面追車fail

個個好似你咁 每個站多一分鐘 班車遲十幾分鐘先到尾站

要成車人等上都好意思拎出黎講
自私撚

要成車人等你都好意思拎出黎講

個個都話爭幾秒嫁啦

追唔到都算 明知我等緊車 都飛站係咩玩法

欠你㗎？

等你係人情 唔等你係道理
宜家啲連登仔全世界要圍住佢轉 唔等佢就係仆街

試下跑得快過架巴士，然後喺下個站上車屌尻佢

除非停定 都照開走 個啲就內心係仆街

你自己有冇問題先？
你自己都話仲有一至兩米到車站
咁你問題啦
以為自己天皇？
做好自己先話人
係站等巴士都冇做到
咁要個站做乜？

你返去搭鐵啦
巴士唔啱你

你會唔會拍黨鐵度門？

一個巴士站，計埋燈位，都有機會追到
利申：試過追到

個個都咁，延時又俾人投訴

追到 但我拎住兩袋野 明明早到等巴士 結果要跑三條街

大波妹fing波十次十二次都開
男人跑到古天樂咁有型都唔會開比你
女司機除外

唔明 用下腦幻想下個情況 比你上左車 下個人好似你咁 不斷loop 2021年啦 唔識用app睇時間到站？

呢個情況 靚女低胸裝彈吓彈下 , 先會停

你上緊果陣有第二個跑緊過黎又等唔等佢好呀

佢係巴士司機，唔係你個司機啊清

趕時間搭的士啦

巴士車尾唔係有死火掣咩
打咗先跑去追車咪得

i know that feel bro
佢唔等我唔緊要，追唔到我咪慢慢行
最嬲係次次都開住車，
有哂眼神接觸，以為佢等我啦，
跑到去門口先關門再開車，真心嬲

不過都有司機好好既

司機呢個行業係咁
由其係地面上既

你走去跑500米果下已經輸撚曬啦仲有面講出泥
個巴士佬心入面笑緊你on9

我見過
下層成班廢老喺度屌個司機阻作地時間，
跟住上左車班仆街冇人幫口

比我都按章工作啦屌你

結論就會橫掂點做都俾人屌﹐不如早啲開車早啲收工

其實都唔係﹐唔等你就俾一個人屌﹐等你就俾全車人屌，點都係唔等化算啲

不如真係有下個再講啦好冇？
cls 我生勾勾一個人喺度追車
你走去叫我幻想吓？

哩啲係咪叫滑坡？
明明我一條友追車啫講撚到成個香港輪住上車咁

我投訴到佢地覆返我話捉隻巴士狗去上駕駛改進課程
但係仲見到隻巴士狗揸緊同一條線同一班車

試過大大力一野打落佢塊玻璃度都唔停車

如果我打爛左塊玻璃佢又開車走左 返到廠洗唔洗寫 report

樓上撐巴士狍啲戇鳩仔
我有次睇住隻巴士狗望住左鏡係到講跑啊跑啊跑啊
見到條友跑到後門就關門走人

隔離私家車友會埋去接走佢

唔等到你跑到嚟先開車走已經好好啦

睇班次時間啦
半粒鐘一班就話追啫
十分鐘一班仲俾你追咩

等係人情 唔等係道理
應該係人等車 唔係車等人

識啲前巴士司機
你跑住揮手 佢當你講bye bye

你返去訓陣教先啦 多得你呢d人 搞到成車人on99起到等你上車